好煩

好煩好煩

係 點
我都覺好煩 死左去一了百了

你煩乜

煩感情 不過得番我自己一個 我無野可以輸 得我自己咁重情

係 好煩

點算

我都唔知

重情既人好辛苦 我都係

不如一槍打死我

一人一槍ok?

你打我先ok?

靜啦屌

比多兩分鐘我

起完你底 再望望我自己 我都覺自己同你差唔多

我都唔想咁負能量 我做唔到 估唔到比人玩感情既係男仔

唉，巴打

有時真係想死左去一了百了

咁又唔好

放唔開自己 就算同人呻都驚人覺得我煩

既情深何必嘆緣淺
既緣淺何必嘆情深

不過我知佢而家都無壓力幾開心既 都好啦 當祝福

點解你成日叫春升key雀